

 Po zistení, že dievčatko má vši, mamička chlapčeka sa strašne rozčúlila. "Môj syn dostane vši!!!!" kričala. 
 "Nebojte sa, mamička, váš syn nemôže dostať vši, keď nemá vlasy ...ALE mali by ste si vy preventívne vlasy nastriekať /pamätáte Difusil spray?/... lebo ten váš pekný účes je na ne ako stvorený," skúšal to personál.  "Tak to teda nie," rozhorčila sa pekne učesaná pani. "Ja som bývalá zdravotná sestra,  ja viem, že ja vši dostať nemôžem! Veď to je voš DETSKÁ!!!! 
 Poučenie: Ak už máte občiansky preukaz, ušetríte kopu peňazí - stačí sa každej vši legitimovať, určite je poučená o vekovom obmedzení a odsťahuje sa. 
   

